加拿大不希望衝突升級，現時不考慮制裁中國

Canada is not considering immediate sanctions against China over its treatment of Hong Kong and does not want to escalate a dispute between the two nations, a Canadian government source said on Thursday.

Some members of the main opposition Conservative party want Trudeau to impose sanctions on Chinese officials but such a move is off the table for now, said the source.

Asked about sanctions, the source replied: “Right now it’s not necessarily something that is being considered in the immediate term but lots of things can happen.”

“We’re not seeking to escalate any current dispute with China,” said the source when asked about the Canadian measures on Hong Kong. “It’s not a question of trying to do something deliberately provocative, it’s to take a step in response to a step that the Chinese took.”

有無搞錯啊

支拿大

預左

是大麻
我加了大麻

民主派35+公民投票服務站位置（全港）
*荃新天地投票站受商場打壓而失效

咪就係呢啲國家塑造左個獨裁政權出黎

叫佢d國民唔好再返中國先

Chinada

完了。。。

中國戰狼外交真係有道理，西方國家真係被人睇死
得把口講，無乜行動做到出來

接走d人先，等冇晒人先狠狠地…

至少篇野顯示係今日出版

加拿大有啲想跟澳洲咁,俾簽證耐啲
但因為幫美國搞屎為隻慢慢周嘅關係, 所以仲考慮緊要點做

加拿大都出灑招啦

禁運高科技產品 及 無限期停引渡

移民 唔當一招

如果再進一步招數 就係跟美國開始玩制裁

Be aware, or be Next.

係, 慢慢周已經得罪過一鑊
而家唔想做出頭鳥都正常
支拿大制唔制裁其實都唔咁緊要, 佢負責收香港人就得

中國或成最大贏家

係喎點解 豉油有e段點解無post埋出黎

全世界我諗得香港人先會覺得所有國家都有義務幫香港人，唔係就係奶共垃坡國家
人地加拿大只係話現時唔考慮制裁，唔等於之後唔會，咁都可以畀你地屌，連登仔仲惡撚過我屋企隻狗

人地加拿大幫香港人做咁多野，只係現時暫不考慮制裁都畀班連衛兵屌

Canadian Immigration Minister Marco Mendocino, asked on Thursday what Canada would do, said Ottawa was exploring options but did not give details.

All talks no action

上面班人 支持黨安法嘅國家唔屌，屌加拿大
全世界都欠撚咗香港人，唔制裁啫係奶共啦

路透係咪左報？

應該只係未諗好細節 加拿大政府做嘢一向慢

正常 美國都未出招 梗係跟大佬尾

佢都無灑招出啦

下招再出 真係好撚拿命 因為啲高官家人（二奶）通通走灑去加拿大 （家變都黎）

所以加拿大一定要睇美國頭做野

Rubbish

係個title 冇覆蓋所有內容

加拿大一日未撤僑
一日都唔敢太激
驚其他國民俾支那捉去當人質

chinada>Canada>Chinada>Canada

加拿大依家係想收香港人多過想制裁喎
理論上幫到香港人但係解決唔到鄰國
不過咁，制裁有可能搞到加拿大堆小粉紅叛變
再或者搞到香港人去唔到

自己睇豉油最後個段啦

人地係集中緊點樣吸 香港人及財 得鬼閒重升級制裁中國

死阻膠又以為以德報怨支共會回頭是岸

人民幣的香氣 我需要你

Exactly 一堆白痴上哂頭

連登仔真係易比人帶風向

加拿大真係距離最近， 打起上黎唔著數， 應該係老美安排中間做緩衝

完了

是人民幣的力量啊

仆街 連登真係日日都唔同評論
制裁支那就 話加拿大好野
暫不制裁支那 就支拿大
下下都用人地短期表現去評論
出出入入 真係好撚好笑

btw 美國都未出力 加拿大緊係唔行咁快啦

Gay拿大 ，幫支那含撚

屌你咩 係咪真你解放軍血洗香港先出招？

其實照各國反應咁樣睇，似係放棄香港呢個地方，但出於人道理由，會接收香港人

🖕🏻🖕🏻

唔關事
中國做既野今次係損害埋加拿大利益
佢保護自己國民都要做番D野啦

香港已成condom

有兩個人質喺中国度，體諒

condom就唔開放移民/難民政策

佢地已經忘記咗綏靖政策帶黎嘅教訓
Twitter國際線唔該狂提綏靖政策！！

//For the time being Canada is more focused on measures to boost immigration from Hong Kong.//

樓主又唔quote埋依段

其實佢依加最緊要就係肅清支那內奸
唔係真心擁護加拿大嘅支那人
應該一律送鳩哂佢地返去

一日唔肅清一日都會比人搞

路透社好難炒車喎

咪係
真係好攰
個個Post都有連衛兵

除左美國外，其他邊個國家有能力自己去制裁支那？ 或者俄羅斯啦。

路透好似係染紅咗，保持2秒距離

屌，人地小國，得2千幾萬人口，想人哋點強硬呀？洗唔洗送埋軍隊去南海參戰？
肯開逃生門收你香港人，已經得罪左中共啦，已經執到啦。
咪成日怨婦mode/大種乞衣mode貶低自己、倒米啦

車
國際線都無埋

我諗各國都沒deal好點做，咪話現時唔考慮制裁支蟈囉

張圖用得好啱

美國未制裁： United China、大豆侵
加拿大未制裁：Chinada
澳洲未制裁： Austrchina

仆街邊個民主國家未制裁？啫係奶共啦

比中國捉左果2個加拿大人已成condom

全世界都想抽乾香港人才資源先

美國咁快制裁到中國係因為有美港關係法做foundation，會免卻咗好多行政同外交上嘅麻煩。
其他國家無香港嘅相關政策，就算唔立法制裁中共同港共都情有可原（英國除外），就算要立法都唔會係一朝一夕嘅時。

係，不過香港人應該大部份都唔會走

Pussy.

樓主故意的

真

大贏家

好明顯係驚個兩個被即時處決啦

幫手收下後生仔就得～遲下美國出招他都會跟機

明顯有意啦

but lots of things can happen.”

今時今日咁既時勢好心帶個腦先上連登啦

之前慢慢舟單野仲未玩完？
快啲撒僑啦

講得啱，香港人真係要小心自己呢種心態，長遠會惹外國人反感，反效果出現時就太遲。

唔好埋怨
一定係本國利益優先
幫香港係義務

Vote liberal out!

樓主係唔係pr公司？

應該會係盡量收想走既人
之後就盡力冷戰阻中國發展

Pin this plz

People's Republic of Canada

加拿大都算做得多嘢
洗唔洗出兵打支那？

有兩個Michael俾共慘党綁架咗，明嘅，做嘢唔差朝夕。同埋五眼各有分工，搵個扮好人撚中共，等中共以為可以玩離間計，都係上策

垃圾大

食屎啦

人地拉撚埋晚晚j啦

推，樓主又想帶風向

連登好撚多乞衣，自己唔夠膽屌中共怪人唔屌

不過連登不嬲多on9仔

連登=/=出面世界

香港仲有好多識感恩的黃絲

自己唔文宣叫人文宣

無鬼用

慢慢舟一過到美國既話大陸就會攪番加拿大架啦
到時加拿大就會出手了

支拿大多中國人投資嘛

支持中國政府處死兩加拿大人

你自己攞來

又d怪woo, 而經去到咁衝而縮

加拿大省
垃圾

縮左?

好正

支奶大

先接收難民，安頓好就應該要出招

推 抗爭Mind Map #國際戰線 #特區免簽地位 #快閃文宣 #取回強積金 #馬格尼茨基人權法 #香港自治法案

我估中了 戰狼贏了 外國根本唔團結 侵侵犯眾憎 盟友根本唔願睇佢頭 日本 德國 加拿大 都唔願制裁 因為好想人仔

雜種料事如神 睇穿美帝拉攏唔到西方一致制裁 仲有下次總統大選都分分鐘輸尻埋

果斷出手吞併香港 只係受吓做樣制裁 抵到爛

我要投誠 港共快啲招安啦

weak

支那大

兩個國民無辜被拘留都唔升級，等幾時?

agger

香港人謙虛啲好

真唔好咁閪啦

btw, 支持加拿大嚴正執法